有冇人聽日可以陪我食煲仔飯？？

好凍。。🥺

好男人就是我
我就是

隔住MON 一齊食

咪咁毒啦

拎塊鏡出黎， 望住塊鏡食

唔想同人搭枱

私人醒多條青筋大肉腸你食

但係我想食羊腩煲喎

Why not both

Ho

邊度等

話時話有邊間好介紹?

即出 tg我
hugo1991

今日仲好熱 不了

?

打邊爐